今日都要返工，你話慘唔慘

我仲慘 成個月都冇放過假

辛苦曬喇

慘唔慘 2睇啦 我年中無休 好過想返工賺多一工都無機會 習慣就好

5日工變廿四小時輪班路過
最緊要有糧出

屌 人地做餐廳大時大節咪又係照開工 咁唔想返咪辭職囉 慘條鐵

今日都要返工
坐下, 上連登, 上下YOUTUBE
只係覺得ON99咁, 唔覺慘

大家都好慘

你真係好獅子山精神呀

番咩工？師兄加油

勁呀巴打！
巴打做邊行？ 可以介紹兼職嗎？